［有圖］用奶賣奶昔

今日去買杯嘢飲等左20分鐘
不過好彩有表演睇

後面好似係老闆
呢個似佢條女

$1000

奶奶去咗邊？

雞嚟

應該唔係 因為我條女睇完鳩假期叫我陪佢去
入面介紹個老闆唔係咁嘅樣 好似係TB

where

後面個位真係仔?
我又係睇左鳩假期
以為張相個個就係TB

實俾fb d閪page抄po

這種手法是不行的

張相嗰個偽泡仔黎 都可以講唔算係男人嘅

角度的重要性
有啲角度影到佢有雙下巴

第一張已經揸住條蕉🍌

偷拍你仲想點
打埋燈好唔好

幾錢杯好飲嗎?

咁你試左邊款
想飲TWIX個隻

我叫繽紛樂幾好喝 居然唔會好甜
我條女叫個杯麥提沙話推介 但係一啲都唔好飲
同做嘢效率好慢 又比我睇到佢成條繽紛樂
冇剝膠就跌咗落去再執返上嚟